人民日報—把東涌發展成香港的向西，中國的驕傲

咁先要睇吓有幾多雞

東涌變成東莞？